絲打請入 搭地鐵點知係咪比人望

如題
我次次著短裙黑絲都好似有呀叔望
但又唔知係咪望緊
望番佢佢就望其他地方
又唔想怪錯好人

有時我行去第2度
佢視線又跟
但望望下又無望

搞到我都驚自己係咪妄想症

收皮啦你

男人老狗著短裙黑絲狗都望你啦

男人老狗喺地鐵玩易服 係人都望啦

裝cam係自己個身

下？問問題都唔得？
首先，我唔覺比呀叔望有幾優越
你唔係以為我會拎呀叔望打飛機？

呀叔連呀婆都有興趣
比呀叔望可能代表你同個呀婆差唔多

我重點只係想問點知人地係唔係望緊你
絲打你唔駛咁燥

- -人地望你有咩問題

對眼生係人地到

唔中意咪著番長褲囉

我真絲呀，頂，認真問

咁咪唔好著短裙黑絲 著長褲

我係想知點知佢係咪望緊我
如果唔係望緊我唔駛走啦
懶唔想行

死港女又要著短褲又要人地唔望

咁不如你裸體出街

之後話全部人視姦你

你咁即係

有人偷錢唔好帶錢出街

南亞仔望緊你

同埋比你知佢係望你又點 唔犯法

連登仔啲邏輯 竟然係blame the victim

我問題係，點知佢有無望
唔係講著褲定裙

你著到咁咁又係想博比人望

佢望我咪走，唔望咪唔駛走
有時有位坐緊
走左無位走
或者有得挨

唔望得？

咁你係屋企得啦

出得街到到都實有阿叔

你邊到都唔洗去

短裙黑絲係唔會露肉
之前醫生教女仔唔好著咁多褲，要著多d裙
通爽，對私處都好d
褲，特別牛仔褲唔好

有望，Then?

你想點？

都話問題唔係望唔望得
係我點知佢係咪望緊

你啲logic 都唔錯，出得街都預咗人望架啦
有咩可以規定咩人可以望你先
如果係咁不如唔好出街
怕人睇蝕你，咪著密實啲囉

留係屋企 咩都唔著最好

望咪走，唔望咪唔走

過去問下佢咪知

佢點都會話無
再加句：你咁豬西，我望都唔望你啦

望半秒掃過又點計

講真唔會冇人望

懷疑答的都唔係絲
定真係有絲預左著裙就要比人望？
我係印度生活緊？

我都覺

咪係囉 所以無可能知

我唔係樓主 平時著得幾密實
但好明顯此望不同彼望
如果正常望無咩問題
但如果係帶有色情目光咁睇呢？
換轉係你都唔鐘意啦

我係講緊注視
正常半秒佢望完我都唔覺得啦

直接問個阿叔囉，頭先你係咪望我啊？

要睇望個個人功力有幾深
一般黎講 左至右掃 眼尾偷𥄫 一兩次都好難察覺到
如果個個人淨係望特定方向或者同你對望會迴避咁都可能係𥄫緊
不過d啊叔都有可能明目張膽
btw 你上連登問都唔慌會問到正常答案
唔係話你gay就話你你雞

問心，個性我唔知佢係咪真係望我
但我真心feel到佢好似注視咁
真心不安
可能我表錯情
但個刻真心不安
我問係想你地釋去我疑慮
等我知究竟點知佢係咪望緊我
唔係討論望唔望得
著裙著褲

屌，唔記得起底
煩膠

可唔可以同你扑野啊

我除左連登無上其他討論區
唔同上baby condom問家長咩

問下男朋友或者男性fd

想知問咪得,其實想要咩答案??

實有人會好意淫咁望到實

你要接受一街都係痴線佬

算啦
開錯post
唔駛回，thank you

其實比人望下有咩所謂，男人都係中意睇靚女
除非佢睇到出曬面令你感到不安咪走

個日真心不安
但我唔肯定佢望緊我

佢話見過有人望
幫我擋
但個次我又唔見有人望
因為佢有時過份緊張
我唔太信佢

點解唔望得？

自己覺得唔舒服咪走，佢應該唔會跟過黎掛